其實karius 都好慘 自己隊友又唔安慰

自己球迷又叫佢死全家

大佬人生點都有犯錯

可見班利迷同猁幾咁少氣幾咁冇風度

一沉百踩…
You will never walk alone喎

最尾見佢喊到 我諗佢應該好內疚

真係猁嘅質素

人點都會犯罪

決賽先黎派膠 仲要派兩次
好難唔嬲喎

唔好On99 人云亦云啦

垃圾猁

唔喊出唔到球場

我記得雲迪克係有去嘅

自己都未平復好點安慰

大家一齊cry
You never cry alone

成日話利迷唔似曼迷咁睇重成績
講列尾又係要杯

隊波10幾年都冇成績梗係話唔睇重成績啦

唔係阿，幾開心阿

咪係，成班球員自己都灰到仆街啦，仲點安慰呀

但有d錯係某場合係不容有失
唔係咩叫職業

Karius' manager Jurgen Klopp was almost speechless when asked about the twin clangers.

"What can I say? Loris knows it, everyone knows it. That's it."

bale咪攬左佢囉

撐都唔撐吓,唔怪得知高普決賽成日輸,邊有人幫你賣命

everyone knows it

下季放比中下游

嘩屌咁講野

喊到咁都冇自己友幫下
YOU WILL NEVER WIN AGAIN